off white the ten可以炒到幾高

有無巴絲知道 Off white the ten系列炒到幾高

會唔會炒得貴過yeezy

AJ1同Vapormax就得
其他難d

我抽左4對 但如果抽中其他 放出去有無得賺

lm

Aj1 9k-10k vapormax 7k-8k5 presto 7k-8k

Vapormax us 4 邊度有得賣？

以為咩股票⋯⋯

全部都無得賺 唔好抽

抽中先算
Ok?

乜都唔識學人炒
鞋係攞嚟著的

用家真心多得班剩係抽黎抄既撚樣唔少

無得賺就自己著

因為呢個係香港

香你老母 你老母就香 就係個個都都咁諗先咁撚多炒狗

點知你自己都炒埋一份